美財政部洩露文件揭露近2萬億美元洗錢交易，包括渣打銀行、HSBC（香港）、美國銀行、 JP摩根、運通、花旗等

突發！美財政部洩露文件揭露近2萬億美元洗錢交易，涉及世界上各大銀行，包括渣打銀行、HSBC（香港）、美國銀行、 JP摩根、運通、花旗等等！

回血劍

美國仲要幾多野證明中共係仆街先打仗